---
title: Imprimer les titres
---

# Imprimer les titres
Les **En-têtes d'impression** sont les noms / titres que vous pouvez donner à vos **documents d'envoi**.

Ces documents comprennent les factures de vente, les devis des fournisseurs, etc. Vous pouvez créer une liste de noms pour différentes communications commerciales.

Si vous souhaitez renommer un document d'envoi en fonction de son apparence lors de l'impression, vous pouvez le faire via Imprimer les en-têtes. Par exemple, un devis est également appelé **Proposition commerciale**, **estimation** ou **Facture pro forma**.

Pour accéder aux **en-têtes d'impression**, allez sur :

> Accueil > Paramètres > **En-tête d'impression**

![titre_d'impression.png](/content/setup/print/titre_d'impression.png)

## 1. Comment créer un en-tête d'impression ?

1. Allez dans la liste des en-têtes d'impression, cliquez sur :heavy_plus_sign: Ajouter En-tête.
2. Entrez l'en-tête qui apparaîtra sur le document.
3. **Enregistrer**.

![créer_nouveau_titre.png](/content/setup/print/créer_nouveau_titre.png)

## 1.1 Comment utiliser le modèle d'en-tête d'impression

1. Allez sur un document à imprimer ou envoyer : Par exemple sur Devis Client
2. Sélectionner le document dans la liste
3. Sur le document, allez à la section **Paramètres d'impression**
4. Titre d'impression : Choisir le modèle que vous venez de créer

![choisir_titre_d'impression.png](/content/setup/print/choisir_titre_d'impression.png)
